理性建議 大家唔好出去做無意義既野

出到去又無用
政府法院會重新判？
到時有咩突發事件好似魚蛋革命咁俾人清算又前途盡毀
不如出去搵多d
留番來移民
台灣都係160萬港幣
生活得有尊嚴好多

出去都係個幾晚咋喎
同移民無衝突

有案底會易啲俾你移民？

會 計政治迫害

少有理性會員

一直見到香港咁多後生仔因為上街搞事而坐監，睇到其实心痛嘎

希望佢地識回心轉意返工買樓做個中產